(打手入) 暗瘡印 凹凸洞點搞

舊時生暗瘡生得勁
搞到有D凹凸洞係到
坊間有冇邊間做treatment可以搞返好
起碼唔好咁差先

lm

取暖

畢直？

唔好做 treatment 呀
分分鐘佢啲野唔乾淨再針清會仲衰
我呀媽係去睇中醫做針灸去印
價錢可能仲平過你一次過買美容院 package
睇唔啱又可以換過中醫

暫時係可行性>畢直先
巴打即管講

想打laser但我見啲人打到成塊面爛哂咁 好驚要成半年都要帶口罩

伯母果種係印定凹凸洞
我果種有少少月球表面既感覺

係
我份工仲要成日見人
巴打好嚴重?

做海藻矽針啦

利申 做緊

冇撚用 咪做水魚

唔算好嚴重嘅 最主要係個鼻同鼻嘅兩側 不過女仔貪靚見到其他人白白滑滑自己的凹凸洞化妝都遮唔到就好唔開心 驚比人近距離望我

之前有諗過做果酸換膚 但問過做過嘅巴打佢話對凹凸洞方面嘅幫助唔大
如果真係嚴重嘅話最有效嘅方法真係打laser
凹凸洞呢啲嘢真係要搵返醫生處理比較好

我覺得有用喎
不過真心覺得佢唔岩啲個底好差嘅人
會愈做愈衰

好明白果種感覺
我個凹凸洞範圍都幾大
基本兩邊面脥都有
絲打你打算搵邊間做?

我都唔太知 不過都應該係浸會醫院嗰啲掛
不過我仲係學生冇乜錢 應該有排先會做

睇嚴重程度，唔算太嚴重就去左皮膚專科到睇，通常打laser，fraxel repair or restore
好嚴重的睇整容外科，可以會做subcision or chemical peel

用針清+搵野磨

呢D野真係想趁後生快D搞
年紀大左想救都救唔返

巴打覺得去醫院睇皮膚科先?
其實我之前生到最勁果陣
有食過A酸
但D印同洞就留左係度

我係嚴重果隻 可能點搞

巴打有做?

我都食過a酸 同你情況一樣
但唔想搵返a酸個醫生做療程 有冇推介

係呀 你第一次睇 佢會評估你程度 唔會轉彎抹角
如果好嚴重既ice pick scars就通常做laser改變既程度都不高 你預2 3成

睇整容外科，通常可能會做左chemical peel/subcision 減輕後再用機磨
同樣地第一次預約醫生做評估

中學爆得好勁
大個左好返d
除左凹凸洞之外 塊面長期好紅 點解決

LM

印的話可以打LASER同做CHEMICAL PEEL
凹凸洞就要做D創傷性勁D GE LASER
如果你要即時效果, 打針都可以, 但唔長遠 會慢慢流失

我自己係毛孔太大而去做LASER
打完會結焦起砂咁, 5-7日會甩晒
每月打一次(治療師話), 我係個零兩個月打一次
而家都打左8次左右
過程係有D慢但都見得到有效果
同埋要keep住做一排先會有用

我之前都好紅
後尾啲護膚品轉晒用天然手造野，用一排就退咗好多，同埋訓覺訓多啲
因為紅嘅原因主要都係敏感，所以盡量用嘅野愈少愈清就愈好

留名睇洞洞點搞

召集更多被暗瘡折磨既巴絲

我係網上搵到張圖
同我個case差唔多
唔知咁算唔算嚴重

印 果酸/杏仁酸/海藻矽針換膚 +美白產品
洞 海藻矽針/laser， 但如果洞太深嘅冇得救

上面果種有冇得救

帶定頭盔先 我有用但唔知其他巴絲有無用
facx collegx 我見佢而家都有免費試做
好似包左見醫生 當係聽下可以點樣搞返好

我係個鼻側邊有凹凸洞 我個人覺得幾嚴重
唔介意嘅話可唔可以自貼個鼻 幫我睇下有冇得救

我覺得唔算好嚴重, 我有朋友嚴重過你

Ice pick scar 要做 Tca Cross, 不過香港好似冇見過有得做， Tca Cross 係用一種酸性液體查係 Ice Pick Scar 上， 之後個洞會平返， 可以上youtube 睇睇

路過一問 咁有冇面霜推介可以消除凹凸洞

係咪最好睇醫生先整
想自己買嘢翻嚟試

千奇唔好針清
識個師姐做針清
佢做完成塊面又紅又腫又要清唔曬暗瘡
根本搵笨
一陣搞到你加深凹凸洞仲大獲

個鼻都有啲凹凸洞 搞到睇落皮膚好差咁
有無人試過海藻矽針有無效？

巴打請問每次幾錢

唔算 睇皮膚科

有 要睇plastic surgery

無 不要浪費錢 無任何外塗既野消取
連cover都難 vichy有隻粉底專比凹凸洞用

搭單問 無咩洞 但印超深 可以點搞

如果無發炎 可以用美白精華加速去印
嚴重的睇皮膚科打laser
美容院應該都有，不過實在太多仆街美容院呃人同不負責任

凹凸洞超勁 勁過上面張圖好多
諗過去韓國d整形中心搞搞佢 有冇人試過 分享下

返工唔得閒
大家討論住先

大家有啲concept要清一清
針清危險既地方係在於美容師既手勢好唔好，如果遇到個經驗差手勢唔好既就gg，但本質上，針清係最傳統，最低成本，最快捷既去暗粒方法，不過效果要睇手勢，同埋事後功夫好重要

屌
一定要搵皮膚醫生打laser
美容院完全冇用
醫生打一次6000到
但keep到2/3個月

上面張圖對我黎講已經好少事
變到佢咁我已經心意滿足

依家仲有冇生暗瘡先

laser有邊間推介

一邊面得5粒 冇理由花幾萬蚊去做
但唔做又唔睇唔順眼

想問下易出油同埋毛孔大 做果酸換膚有無用？
有無人做過？

皮專做laser黎黎去去都係得 浸會/中環陳醫生

除返開$4000/一次
送左個保濕導入每次做完laser做

如果你啲毛孔係仍然仲有污糟野響入面，果酸換膚係有啲用
但效果不及laser（我覺得）

ok收到

凹凸洞係scar 即疤黎。。
用酸 除非酸到那穿。。唔係頂多去死皮
唔係一定用 入侵性的方法去重建collagen
打abbrevative laser 係公認有效方法

凹凸洞得超高濃度化學性煥膚、醫學美容（微針、laser個類）有用

如果t位毛孔加黑頭
打laser係咪改善到?

好多巴絲都話打laser有用
但想知打完之後塊面點處理
通常要打幾多次就有明顯效果

而家就額頭有時會生，但都感覺控制到

有無邊間做果酸係唔錯 求介紹

陳醫生會唔會開a 酸個d ? 我諗住遲d 睇

爛面撚留名

做過一次scarlet rf

好左少少, 少到唔覺眼

做多幾次睇下點

要睇laser強度。
好似fraxel repair 強度高 打完會爆曬血 成個星期 唔出得街。一個月到d印先返得7788。
fraxel restore打完好紅 可能少少血咁。
弱=要打好多次 強=打少d但風險相對高。
問皮專醫生最好 佢地有經驗過連登仔啦 最好睇多1 2間比較下 因為都貴。。預幾皮啦

會 但食A酸唔使去皮專啦 就咁普通科都夠

就咁睇我會揀弱果種
太強驚自己受唔到
始終食過a酸皮膚薄

我想問長期好紅即係點？
我塊面我照鏡都覺得有少少微紅 我唔知係好似你地所講既紅定係暗瘡紅印
我都想解決啲紅 而家用緊個洗面我想問點睇係咪天然？ 我每次洗完面都想搽cream 但係我鼻旁成日好似有啲粒粒想發出黎 搞到我呢排都靜係落爽膚水only...
求救

打過好多種激光，名都唔記得了
浸會都打過restore,6千蚊次，打左3次完全無改善就放棄左

巴打打左3次, 一啲效果都冇?

點解同樓上幾位巴講既野差咁多

睇中醫調理身體先 加埋要戒口（一定要）

啲印會慢慢退 凹凸洞就真係要睇下美容之類果啲

Repair勁過restore 深既都要打6次都最多2 3成

搵紅毛泥封住佢

Push

其實以上圖為例, 我要打幾多次先得
比我預下要用幾多錢

第二度就話得姐

絲打係邊睇中醫?
中醫院定落下門診

問醫生最好 深的 ice pick打restore唔多有用。。
我細佬做左 一次repair先好得果3成炸。用左2皮多d 兩邊面only

明白
唔該哂巴打

有無巴絲可以自然好番退紅印？食緊a酸做唔到機

飲下檸檬水得唔得？

留名學嘢

食完A酸年幾
真係生少左90%暗瘡

塊面都幾多凹凸洞
想做激光搞搞佢

生左十幾年暗瘡
真係想死
試過N咁多方法
最後A酸幫到我

聽講馬明同張繼聰都有做激光
請問佢地係做邊隻 ？

我諗係Fractional CO2 Laser
呢部機有分打疣同凹凸洞
而呢隻頭係for凹凸洞
我地會叫呢種做打爛臉
通常打完幾日後會起沙
做一次係清唔曬畢竟呢d積左咁多年好難一次療程就清哂
上面大家都講到咁貴
其實有d地方around$2000已經做到一次架啦
因為做緊診所有laser機所以有d認識

巴打見啲人打幾多次先有明顯效果？

推

其實就算問治療師醫生都好難答你
因為呢d要睇你打完返去
等佢好返哂先知仲有幾多未清
呢d好見仁見智
有人打完已經好返八成但佢仲覺得未夠咪繼續打
睇你接受程度有幾多啫

食極a酸都唔好

食咗幾耐？

有冇啲天然產品推介係去印
之前買過話去印個啲 反而繼續谷暗瘡
宜家早左訓同飲多左水 額頭明顯好得七七八八
但係兩邊仲keep住爆瘡 一粒搞掂又生一粒

通常話去印都有美白成份
而美白嘅產品通常都唔岩暗瘡性皮膚 極易生瘡
我自己係試飲檸檬水 就會淺色啲啲
如果係兩邊面關唔關枕頭袋/洗面嗰啲？

有咩天然護膚品